====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Venise inaugure une lutte sur le terrain contre l ' uniformisation de la pensée architecturale et urbaine du logement social , la standardisation technocratique et l ' optimisation quantitative et financière imposées de la conception à la gestion en passant par l ' attribution des logements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

